新手一問

咩叫場外價
Tesla個場外價咁高？
如果我衣家喺用匯豐沽tesla佢計我450 定534賣出？